Mijn goede, vriendelijke broeder!
Ik wist hoe het zou zijn.
Ik wist dat het hem zou lukken Alles.
Hoe verlang ik ernaar haar te zien!
en ook lieve Wickham te zien!
Maar de kleding, de bruidskleren!
Ik zal schrijven aan mijn zus Gardiner ze rechtstreeks.
Lizzy, mijn lief, ren naar je vader toe en vraag het hem hoeveel hij haar zal geven.
Blijf, blijf, ik zal zelf gaan.
Aanbellen, Kitty, voor Hill.
